Documento gerado sob autenticação Nº CCZ.296.970.FJE, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6623                  de  21/07/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de
setembro de 2016
RESOLVE
Designar o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Titular, do Quadro de
Pessoal  desta  Universidade,  NILSON  ROMEU  MARCILIO,  matrícula  SIAPE  n°  0358544,  lotado  no
Departamento de Engenharia Química da Escola de Engenharia, para exercer a função de Chefe do Depto de
Engenharia  Química  da  Escola  de  Engenharia,  Código SRH 203,  código FG-1,  com vigência  a  partir  de
06/08/2017 até 05/08/2019. Processo nº 23078.012179/2017-04.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
